(* ✿奈奈分析日誌✿ *) -為上次分析錯誤道歉+重新分析T^T

經過長時間沉澱,自我檢討,決定重新出發
上次分析錯誤, 真係萬2分抱歉
為此,我決定道歉
道歉露出胸部是常識吧
不過又考慮到連登太多了小朋友
覺得唔係幾適合咁做,咁都係算啦

新既一年,我決定做番個好人
分析原因有以下:

1.週K突破下降通道

結論:升升升

2.日K突破橫行區間

結論:升升升
預計升至28000

3.MACD

結論:升升升

4.MA

結論:升升升

5.W形態

結論:升升升
預計升至29500

6.資金流入
過去5日全部流入多過流出
頭十大成交, 頭9隻都係買入
個宦買貨, 個市邊有可能跌
自己上網睇

結論:升升升
預計升至30000

7.即市好友力量
其實大家都發覺
即市只要跌100點, 甚至可能只係幾十點
隔一陣就會升番突晒
跌100,升番400
可見好友力量十分強勁
結論:升升升

目標
保守型-28000
進取型-29500至30000
耐性型-33000

利申:持有少量牛證

支持

多謝你出post救我張put

反手仲有600-3000點水位

好好聽

我要真既胸

睇法一樣

change my mind

有歌聽，支持

7個POINT
個個都咁強而有力
諗唔到點跌
最多好似今朝咁跌100點震倉

有歌，10/10
JED

搽唔搽豐胸霜，可以大波波

8.平野無好野
唔好見d熊好平,好抵買就走去買
阿媽教落:一分錢一分貨呀,平野真係無好野,
貪平買熊, 點知轉頭靶左,就真係喊都無謂
利申:有打靶熊經驗

其實今朝跌唔落都知好難大跌

輸到無錢買啦
希望d牛仔可以幫手賺番盒豐胸霜黎搽下啦

去271俾假希望淡友
以為270>268>265
點知271>275>280

豐胸霜搵仔搽係常識

無波睇都起碼露對腳喇
個post太無誠意喇

聽奈B唱完我先知首歌原來咁難唱

你即係話我唱得難聽姐

唔講咁多
攬下先

好cute，入嚟聽下唱歌開心哂

因為姜b首歌作得好姐

始終相信惡夢會過
健康與和平 不必依靠偶然性

柒完咁多次仲想我信你

無人逼你信架

燈番我隻9988先

9988跌完架啦
準備反彈

邊間教會

LM support

唱錯好多咩

巧巧天

收返埋啦個胸咁平 比人笑家嘛

梳哩囉

如果有奈奈做我女朋友就好

唔搞基

中

純粹入黎聽歌 樓豬D分析太多字唔想睇 希望下次30字以內搞掂

睇結論就ok

樓豬今次想燈幾多點？

隻kitty恐怖版 睇完會訓唔著

G持

今個月見240先會再道歉

市場懲罰你冇對波圖

呢到財經台黎架

道歉冇分波台定財經台

大戶 莊家聯手長期追擊奈奈
聽日買啲平貨熊對沖吓先

我啲納米戶
個倉仔好細架咋
唔好搞我啦

奶奶靚聲

奈說會升，於是市升
奈說：這很好

奈B又出po逼害好友
仲要有入市
今日大鑊啦

日日開post 救淡友啦

幾時轉行做歌手

好想揸個胸啊

奶妹淨係周張紙巾
會唔會太冇誠意

溫馨提示：今日升期易

推呀升佢老母

支持 賣左架車 all in +1x 3

不能只有我看到

唔係真事下話

胸部呢？
大奶奶呢？

你唔係玩大法架咩

聰明人先睇到

可能上年call呢

比曬首期 毛錢

is 開張細期的錢都冇

細期幾萬咋喔
贏咁多次 無理由唔留返啲去玩大法

有胸部圖唔信唔信
賣樓牛

都要5皮 5皮都冇

3萬開到架

保險d 5萬啦 預返d錢黎豬

又羊200 點

個胸字外擴喎

姆姆又贏